返工想玩下手機Game

見到有呢個apps有d MTT （部落先鋒）
但係佢要代理號碼 想知香港有無佢地既代理
搵曬佢個網站都無教學
同埋入錢可以支付寶 出錢又用唔返

佢地活動Poster上面咪有